全世界人都悼念緊松井珠理奈（45）神珠牌繼續長存

悼念珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未來既救世珠

公道自在人心

食屎啦蟲豬

其實篇洗白文效用有幾大？

係咪今次選舉單都擺第一各個杯代佢

而家只係係一次live咁做，未知黎緊幾場宣傳係未都係咁

全部士大夫都係櫻吹

岩岩先知原來本家post重開
5個團都有咁SKE係咪都要開返個

邊駛開
松井珠=ske
要不是禾珠，Ske結束營業左好耐

呢個咪SKE PO

有人屌過話禾珠=/=SKE
呢d說話應該要拖出去斬

#曲
（屌而家要利申先得求求大家學下曲直la ）

∵ (ske = 蟲豬) ∧ (蟲豬 = akb)

∴ 反蟲豬=反ske=反akb

又黎

出現了
拿先聲明我開呢個post係討論禾珠
SKE都歡迎討論
但有人覺得呢個係SKE post真係唔關我事架

=反禾珠=反世界=反道德

原本係因為其他4團都有自家post
得本家同SKE冇
咁呢度咪變相係兩個團既臨時集中討論區囉
咁而家本家都開返
SKE就冇
咁如果我想講SKE既野貼SKE既圖係咪仲係呢度？
定係獨立開一個會好？

係度講貼呢度當然好la可以識多d除左禾珠既SKE好女仔
你話獨立開個會又無問題既不過一定唔夠禾珠吸精

想问下解解，禾珠是什么意思为什么加个禾字

屌我又打錯字

一邊喊一邊留名

禾是火星文，=我

支那口音呀殘體字人

第一次上LIHKG这个讨论区，感觉对珠的怨气挺大的

你究竟俾禾珠吸咗幾多精

就快精盡人亡
所以佢而家唔出現我身體好返d

主力奶應該有排都未浦頭

別傻啦，內地人就都支持主力奶？

如果真係開SKE post嘅話，分分鐘珠推係主流，到時呢度就會被人屌做反珠=反SKE

岩岩發現仲有個禾珠圍爐區

我係世界第一☝🏻

新post留名 推到禾珠下次cosplay神主牌出場

之前睇錯果個post以為係呢邊差d留言插珠

其實有冇先例，AKS應當民要求炒akb成員？

咪醬上次先講完不如搞個栽員總選舉

星期六可能就有啦喎

裁*

所以好期待

唔可能

反正SKE既野我都係度講

唔駛又開啦

有人唔鐘意

再開過呢度咪荒廢囉

講SKE無問題
但打正旗號話係SKE討論區就不了
呢到都唔知有冇一半人係真係SKE FANS
明明呢到係48花生區

Ske垃圾團洗咩開過 反正講得岩 真係飯既又出聲咪個幾個人

試下下次將個討論帖改成「須田亞香里討論區」，睇下到時有幾多人會知？

如果要改前面珠鋼棒我就反對

點解圍爐區果邊冇人講嘢

Ok回歸正題。
上一個post日本當地網民睇咗篇洗白文叫松珠引退，咁究竟AKS 會唔會為保聲譽而炒佢？

緊係唔會，蟲豬係十年原石，炒佢咪姐係話公司發展藍圖錯咗

2來蟲豬都有一定吸金能力，係櫻花指原柏木山本唔玩總選下更加要留佢

第3,避免俾社會屌佢哋落井下石，趁人病就炒人

好似8仔post咁每開個新post就用另一個成員名，例如「鬼頭桃菜討論區」

出得公告話病左社會上就好難再話佢

又要估邊個係ske po

好彩係日本仔都明佢係借病做藉口

今日篇澄清新聞一樣俾人屌緊

咁老咪應該入神七

所以而家咪打緊慘情牌玩神主牌
今朝篇報導係想洗白
但係「為團體著想」呢個point只可以呃下村外路人
飯開48既一早都睇清你以前既所作所為

如果佢之不過係一個普通嘅akb成員就話小事，但係佢係神七以上，仲要係神七之首，就真係好大件事。
當地網民而家係批評佢以當日嘅行為，根本稱唔上成為#1，叫佢慢慢休養，唔好返來，最好畢業引退。

「她知道，哭是沒有用的。」

蟲豬為秋元還債，所以11歲出道，開始了自己的演藝生涯。蟲豬拍第一部片子《So Long! 》系列電視劇時，他和30多人跳跳舞舞，因為太過入戲，她不小心踢到了廢石碑，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送她去醫院。她知道，這一去醫院，勢必要換人，那她的「星途」也許從此就斷了。於是，11歲的她對導演說：「找來30多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，她將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，她幾乎暈倒。
⋯⋯
送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給她縫針之前，醫生讓她簽生死狀。 在醫生給她縫針時，蟲豬就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個11歲的少女，知道自己面對的是怎樣的人生。她知道，哭是沒有用的。

最後一針，蟲豬對醫生說：「我來縫！」醫生看著她，她居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，她也只有四天的生命了，所以，她願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，她要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，她知道，所有的明天全要靠自己。後來，她一直努力，不停地得獎，終於成為第十屆akb48世界選拔總選舉的冠軍。

「櫻花蹤跡情報區」
「水瀨生態研究區」
「食物遮圖分享區」

「日本秋葉原縱火犯被捕」

鄉下女團有個角落畀我發下噏風得架啦

「名古屋暴君介紹區」

「支配人富士山讚美區」

「王怡人討論區」
一click落去：「仆你個街，下尾美羽嚟嘅喂！」

「北川隊長被底褲笠頭誰是真兇討論區」

寫「maya討論區」會唔會俾人以為講緊白石麻衣？

所以佢話等佢走咗先攪

萬一佢走咗，但松珠未走呢？

講講下佢會唔會真係做到全GP 最老資格個個
等彩姐/指原/大家/老咪/喵都走埋
仲有冇人耐過佢

仲有柏木

咁寫今日又比我愛理鬧真係好開心呀 實比人以為係講鈴木愛理啦

綠字：WFC
藍字：年資大so what?
紅字：

吉田麻也討厭區

「十年原石發掘壙場」

點解唔係講中野愛理

中國貓頭手足你地好
唔識睇簡體字所以唔去你地到了
但我相信大家對禾珠嘅愛係無遠弗屆嘅 文字障礙呢啲濕濕碎
請大家繼續支持連登手足睇住禾珠戰贏歸來

其實我都好想問點解叫禾珠
即係強調自己係珠推？( 仲要強調埋大陸口音

禾稈冚珍珠

睇錯做墳場...

一陣又畀人話我唔應該拎呢啲講笑

真相竟然係咁

你畢業就係對個gp 最好

個世界冠軍冇用架啦.jpg

好丁蟹feel

痴撚線

改過隻歌得唔得

官方個公告都寫到白哂
再次成為都市傳說

脫離唔到中國人既劣質DNA
台灣最美麗既風景是人

好撚慘
無論係啲女定飯都係
以為終於有得扮下model 點知公司就執笠 唉

中野唔鬧人

原來team8有post架?
我loop幾頁都仲未搵到

冼迪琦可以番大台了

加油

你唔係水野咩

我個名先會鬧人嘛

佢個po名 成日轉又唔係好關team 8事
好難搵

而家係呢個
世盃八仔與你一起just do it

我仲唸緊係咪"馬場富美"個post

屌,玩野咩

呢個算易
我見過啲連個8字都冇

我見到個user name先知係8仔

[有圖]去左個三個女仔既見面會

又邊鳩個

BIN C

btw
呢個"文化"係舊登已經流傳左落黎

想要link睇下個邊點睇宮絲

宮絲威震贏國

post已被del

雖然我貓頭有9lv 但係都好少可係果度講野
因為哂時間打完野隨時俾人del
即刻冇心機打

大家期望已久嘅J圖！

係咪好正呢！

已射thx

都話你係珠推架啦 幾張圖就試到你喇

不嬲都係珠推

唔得之有大陸人入咗嚟啦 連登珠po上咗貓頭吖

唔怪得之

老seafood是形容什麼啊？？？

淨係睇得明sakura

1.佢個名+2018年
3.呀！ （櫻花全名）

你唔係珠推咩 做咩陪我哋笑

3 呀！ㅅㅂ係粗口 因為櫻花（所以跌倒）

我只係kpop撚一名。

真係黐撚線 成件事起承轉合都佢一個人編好曬
挑機教訓sakura 叫sakura不要逃避下年再選 屌staff向記者自爆 唔向前輩打招呼 like屌主持人同前輩指原嘅tweets 被全國笑而自打咀巴逃避潛水 退出pd
冇一件事係因為其他人而導致 全部自己攞嚟衰 但佢同佢fans就將罪名推落sakura身上 （可能前成員出嚟暗指sakura做戲都係因為佢背後講人壞話冤枉sakura） 關人撚事咩

咁你就唔使擔心53單會賣成點同埋珠會唔會被人扔雞蛋啦
全部野差唔多係佢自己攞黎

結果都係番吉本旗下

應該都係你唔簽我就封殺你果味野

咁就一定嫁啦,呢兩年食哂屎仲唔驚咩

屌你老母黑社會

真黑社會

官網都出埋啦

感覺好似浪費咗兩年

吉本就係想咁

咁當初點解走？

唔熟迷路性格 唔作評論

當初想夾硬嚟不過衰咗
不過黑社會要報復大可以唔簽佢照封殺
可能覺得仲有利用價值掛

本身見話開Live心諗你憑乜
有咩歌可以唱
點知係回家

人哋既歌。

玲奈都開過，即係卡拉ok，之後吹吹水，主要係畀飯見下生人

樂觀睇依家係最好結果：吉本收返自己養大的女，渡邊美又有工開
事實係佢依然要等兩年先可以簽新約，可能枱底下都爭取到俾其他難波OG更好既offer卦

講緊TPE收皮單野
如你所願貼你上黎

係咪想知馬嘉伶點諗呢

我就知呢

TPE收皮關你咩事 你都上咗岸啦
而且相信你個97位係日飯投多過台仔啦

儲定錢買真神主牌俾你隻珠未呀

d珠推最弱智既地方就係
人地黑你珠都係陳述返你珠同珠推既所作所為
陳述返事實出來
唔同你地班珠推一味係度屈9人乜乜乜
一味係度將D未經證實既野無限上鋼上線

唔同d死者家屬計較咁多啦

點解奶騎咁撚多on9
下次想曲線寸連登仔黑珠都用吓腦啦 無珠黑會用啲莫須有罪名黑佢咖 係奶騎先會咁撚弱智咖炸

又用埋啲on9名

邊到嚟㗎我想去搞事

奶騎智商低處未見低

佢有冇話呢排日本又地震又落雨死人關禾珠俾人陷害事

「如果松珠最後入唔到 大家知櫻花背後做咗咩」

仆街佢icon有埋櫻花架喎

hkt舊將都抽水
呢張cap得柒 其實佢啲化妝片幾好睇

珠推會更憎hkt

philip仔嗰frd pace cheng嗰wall
留言frd only

pop team epic遲早都抽埋水

“今が一番楽しい”SKE48の今夏イベント出演予定が半端ないことに!?

SKE或成最大贏家

連摔角既工作都做埋

但偏偏咩位都入唔到，唔知奶騎有冇好苦也斯

48G最好的時代

[支方認證！]連登係支那網琴日開始全面封鎖！！！

貓頭吧嘅手足仲睇唔睇到呢度

呢啲叫「前人種樹，後人乘涼。」定係食緊人血饅頭？

ed叫生人霸死地 生人走左 咁d地咪可以種下野囉

乜撚野前人種樹，後人乘涼。

你珠一個人打出黎架ske? 種你老母樹咩

撥亂反正

田須個名係咪咁多年黎第一次上方丈報

連禾珠啲job都做埋

淨係睇返須田同你珠兩個人過去一年做過D乜
前者外務同村外番組又多過你珠
又勤力過你珠
可以朝早做完節目跟住去SKE live夜晚再上ANN
得閒又會返去劇場公演同開SR同飯吹下水

你珠做過d乜？
劇場又唔去自己團既番組又上
開親SR淨係識喊苦喊忽
一係就係twitter度屌9個經理人唔嗌佢起身

都仲未計團內其他成員都勤力過佢專業過佢幾多
倒返轉講你珠係度乘涼就差唔多

好多人成日借你珠黎話ske 仲有人話因爲珠係ske所以好憎ske呢班人真係要捉佢地去驗下腦

剩係bomber-e個10周年特輯無左珠都已經好睇左好多

愛理maya

無WIC既廣告

照咁睇，下年如果仲有總選嘅話(假設仲未因今年事件搞壞)，須田下年成為#1。

#1只能係禾珠

學NBA 將個#1 高掛上神枱以後冇人可以第一

蟲豬d fans點會俾你垃圾須田第1

世界是蟲豬的akb也是蟲豬的

如果要成為#1，參考指原嘅例子，佢至少要做幾耐先可以拍得住指原？

至少佢而家頂#1嘅時候，佢都仲係好謙虛。

倒不如話下年開始取消總選。

#2

點解一定要同指原比？同埋你用指原既乜野黎比？唱歌跳舞定咩先？

乜野拍得住指原
而家佢係世界冠軍、猜拳冠軍、RH solo冠軍、RH 團體曲冠軍
指原再拎多個三連霸都追唔上禾珠

蟲豬做多幾多年都唔會做到指原

叫蟲豬唔企c讓俾後輩已經想殺人咁

都唔好話要佢唔sell自己sell d細

再講，蟲豬捱得過今次件事先學人講指原啦

1999

指原廢物黎，
你羅個廢物同禾珠比？

認受性，村內外知名道。
而家松珠兩項都係負值。

嗱 珠姐呢排知名度一定唔會差過指原囉

其實我想講係，拎邊個同邊個比無乜為，個個都玩梗唔同角色。

Wic呢個角色都係當世無雙啦

係，而家知名度係有，不過全部都係負面 ，出唔出村都死硬。
以往攞第一嘅，衰極有限；今年攞第一嘅，成個癲婆咁。

其實我已經睇唔明K巴你係撐珠定反珠

我以為得我唔明

琴日屌我地玩禾珠
今日話禾珠癲婆
屌我真係好亂啊

首先你要搞清楚一樣野
總選係村內一個課金遊戲
獎品係之後既單曲做Center
僅此而已

總選並唔會令到果個人風生水起發大達
最多都係村內多d話題
但係村外人係wfc既
敦子優子都拎過總選冠軍 亦都係神七之一
出左村後係點? 咪就係隔幾季先有份做既女配角
同係女優既川榮連神七都未入過 但係而家就撈得幾掂
咁證明左d乜?
就係個人事業發展 其實都係睇返個人造化
搵到好既事務所當然係好啦
但係都要睇個人有冇selling point 努唔努力 人緣好唔好

指原第一次入神七第一次拎冠軍都好多人黑
點解而家佢企出來9up一句野都咁多人服?
你珠點解會咁多黑?
最大問題咪就係佢既性格同佢既態度
無論一言一行都係極度自我極度自私
佢唔改佢既死人性格
就算你俾佢拎多10次總選冠軍
佢都唔會有人服
就係咁

仆街!比人擺哂上貼吧

好彩好個名畢咗,你地想黑返我個名都無用啦!!

link??

lm

之前幾頁有相

貓頭鴨免係珠推,已經極速刪哂po啦

圖已cap

就好似我地好多人入嚟但其實可能背後偷偷地J珠

最慘佢格衰得嚟又唔係扮出嚟嗰種
好似PARURU咁鹽法但可能背後好有禮貌

5個都

真係想知lee排雪藏緊嘅蟲豬見到新聞咁樣報佢，係網上俾人笑，自己嘅c位外務俾人輪姦，pd48本身都有得同櫻花鬥吓，依家輸埋俾d總選圈外不知名日本妹

到底會係咩感受

苦呀西

咪好唔返囉

呢啲心理病都係咁積返嚟架啦

尤其是佢本人咁鬼執著

以前冇人敢話佢有問題
搞到佢成日以為自己係好重要 個團冇左佢唔得 個Center唔係佢唔得
而家咪比佢睇下冇左佢 但係個團活得更好係點囉

夠膽話佢有問題個啲，當年會比啲癲狗咬

依家啲癲狗去晒邊

一齊休養

雪咗2年又入返吉本子公司！？

個title

佢無其他路行啦

兩個都咁靚囉 處咩刑呢傻妹嚟

係咪諗住走但俾人封殺
所以又死死氣入返
其他og入子公司都冇2年限令

本來就係

一早講明唔入吉本就會2年唔可以從事演藝工作
迷路要試吉本底線呀嘛

唔駛入showtitle已經好好彩

想同吉本鬥

但入咗吉本 望下李婆婆 又係窮到冇飯開

奴隸合同

吉本坂係機會啦

佢請下姐 聽我熊講maya都對自己個樣好有信心

佢應該係講緊

黑社會

咁呢個係既

劉曉波

都唔係爭太～～～遠啫

擺個獎係度

會唔會即刻攪到b站禁咗個節目
而家都算敏感時刻

笑死

一張丟空了無人坐的凳 仍令我再不禁地行近
曾在遠遠的我以前 這凳子 父親仿似巨人輕撫給腰背磨殘了的凳
無奈凳裡只有遺憾 在遠遠的以前 凳子很美 父親很少皺紋
獨望著空凳原我能 再度和他促膝而坐 獨望著空凳難過
為何想講的從前不說清楚 曾懶說半句我愛他 懶說半句我愛他
過去我說我最是要緊 今天發覺最愛他 呼叫永遠也愛他
聽我叫喊只得一張空凳

石碑爆開，出現了蟲豬

原來佢係HKT???

我成日睇佢啲片

佢係HKT成軍無耐就退咗
初期啲花生

佢個心口

屌

而家做youtuber嗰啲可能仲好搵啦

個獎有位坐la

正 其實初期個陣最睇好佢 點知咁快唔玩

唔係王座唔配囉

佢都浮浮沉沉咗一排 又玩過煮野食 好彩食到條水做到賺女人錢嘅job

有冇名，早期hkt果4,5個俾人炒果d嚟？

係 菅本裕子
佢d片都幾得意

係，未成年同男飯開party

成張霍金櫈咁

一張丟空了無人坐的凳

岩岩上5ch睇
個獎座真架？
真係擺係張空櫈度呀？

P圖

貼上去ATC未

一post就玻璃心，獎座都爆玻璃插死

果面好多道德聖人

atc回哂塘啦上次俾人搞之後

有埋個名分明靈位黎

知對手拎第三喊緊，開心到忍唔住笑

唔玩總選但又唔躝？即刻講你壞話先

唔知蟲豬日日同湯公公食曲奇食成點

呢兩個反應已經抵佢收皮 勁冇品

live睇左一次已經唔敢再睇

寧願你冇表情都好過笑啦係到

抵鳩死

係屋企望住其他人食哂本身有份嘅資源啦臭西

我係剛剛補睇
當日直播唔識日文 傳出欺凌我唔敢補睇中字
但依家珠收曬皮 先敢補睇

諗起D人話 小珠食完個包 之後湯淺咬同一個

有埋張相就完全係靈堂

我都唔敢睇
而家已經報應左我都仲覺得禾珠仲係到笑咁

總選感言先睇到member身價

學珠推咁講崩潰足一年,不過係禾珠崩

啱啱補睇珠個段 笑到仆街 原來觀眾企起身走曬

禾珠即刻清算你班人

好小器 拎到第一毋忘教訓觀眾

夜呀屌你 唔洗趕返屋企咩
一齊散迫爆個車站呀大佬

好好咁睇我講感想，唔係AKB就完了

本身係咪冇人留意到呢段 （因為冇人想睇佢講過乜）

富士CUT左 得BS播落去

呢段唔係得YOUTUBE同騰訊有咩

漏咗呢個
你哋睇片就明呢句英文插入得有幾突兀

唔係BS黎架咩 唔記得呀

睇完真係大大聲笑出黎側邊d人啤住我

佢台上大聲講 全世界都知佢拎第一觀眾即走

你要補睇片 好震撼

今晚等我邊睇片邊講粗口

片

留係度聽你講感言 不了

禾珠行國際化你識條鐵

須田係隔離爆笑 拍佢背脊唔好再講落去
後輩呆曬冇諗過佢真係屌觀眾

但其實聽到第二之後就起身走嘅人年年都咁多
因為等到正式完哂先走 大遷徙咁 一定多人到趕唔到終電

其他人嘅反應

須田狂笑

心諗呀姐你玩到咁大

最後收埋佢支咪先可以終於完到個場 7到

原來電視台播嘅版本都唔係完整版
禾珠原本係直接屌櫻花唔當佢前輩

堅…？ 好難分真偽

堅 內容同model press 6月15日出嘅公關稿完全吻合

小心炒車5ch啲料同高登連登料差唔多

屌奶星
atc 班台狗真係好on9

大佬你咪咁黐線啦

經過上次atc俾人搞

台狗覺得自己有得睇緊要過保護版權

已經知台狗個水平係點

要睇真台仔嘅要睇

靠北肥秋

係咪冇向前輩好好打招呼？

是咁的
見到條link成10幾分鐘，我已經無睇既意慾
跟住我直接飛去佢叫人唔好走，
屌聽佢把聲真係想死
佢講完之後原來就係德光老爺叫佢同櫻花講兩句
我大叫一聲「屌」之後就熄左

我睇曬 每句之間冇邏輯 似真黐線

你又引我睇

我啱啱諗住用幾句概括出嚟，點知發現真係完全聽唔明佢講乜，概括唔到

佢應該向櫻花學下啲作文能力

愈嚟愈憎d垃圾蟲豬推

你知衰唔講嘢都算

係要死出嚟鬧櫻花果d真係唔死都冇用

乜仲有珠推咁無恥鬧櫻花咩？

bilibili d畜牲

唔夠講就blk人del cm

屌你老母臭西

真係不共戴天之仇

支那人 奶騎
係咁上吓質素㗎啦

同atc班台撚有得鬥

本是同根生

客觀來說，都唔關櫻花事。

佢哋覺得櫻花唔幫口解釋 陷害緊禾珠

根本只要有任何一個年紀同年資細過佢既佢都會diss
營運亦都好識趣地幫佢清除哂所有障礙

松井珠理奈さんSKE内次期センター候補潰しの歴史

木﨑ゆりあ
・・・大組閣直前のインタビューでSKEの今後を熱く語っていたにも関わらず本店移籍。
秋元がコメントを出した事からJの移籍工作断念が露呈し本店強奪。
珠理奈は何くわぬ顔で居座るが、玲奈が乃木坂兼任した事からAKB凋落が始まる。

北川綾巴・宮前杏美
・・・次期センターのホープとしてカンガルーでWセンター抜擢するも宮前はJの猛プッシュで
抜擢された事が露呈。北川には755で威圧する
[url]
[/url]さらに新センターに乗っかって雑誌記事で「私がいるところがセンター」と豪語。
宮前卒業時の発信で毎回反省会と称す言いがかりに近いパワハラが判明。
加えてこの抜擢で山田みづほ、岩永亞美と5期の握手上位メンバーが卒業離脱。
宮前はこの後放置され裏垢騒動で卒業。北川はSのリーダーとして残留。

後藤楽々
・・・次期エース抜擢後プライベートまで連れまわす。
挙句「おじゅりは機嫌がアップダウンが激しい」とバラされる
数か月後、SRで誰かに「このまま(選抜に)いさせることはできない」と言われ大号泣。
栄ヲタの間ではJではないかとの憶測が飛び交う。
その後、学業優先、総選挙不出馬。見事に潰される。

小畑優奈
・・・マンゴー抜擢後、本人の気性もあるがK2先輩に守られJの攻撃を回避している。

佢都講哂喇，仲解釋啲乜？

珠推：承認=事實？未必。

明明08 咁靚女。。。

依家又咁努力

就係俾d老屎忽搞住哂

咁營運又唔完全幫曬佢既，7D2果時Yunana好明顯有心放係k2等柳場命去湊，明明果時s最缺人

精簡

後藤樂樂根本就係珠既複製版，性格同氣質係同一類人

上埋色

AKS死了 奶騎奶黑立場一致

懷疑角度唔同

呢張野勁

正,有冇SOURCE?
貓頭?

yes

台上都咁 唔敢想像佢後台做過d咩

有冇大大可以整個繁體字版
或者整個日文版都得

而家48g 得指原鎮得住佢

所以總選指原 / 柏木個堆一唔係度
隻臭珠就當正自己大家姐咁

我覺得指原都開始廢事再理/教佢

做咩拉埋樂樂落水呀...

早排有集總選前錄既節目
有彩姐 +柏木+指原
指原講臭珠個陣擺明係恥笑mode

而家禾珠一條友就燒埋落48g 度
指原剩係幫佢洗蘇州屎都唔得閒啦
仲未計禾珠欺凌自己同團既櫻花
今年就欺凌櫻花
過多幾年nakomiku 開始上個陣咪

所以我覺得指原本身係食花生mode
得閒都會比面應酬下

但而家禾珠搞到指原
指原唔反9佢都偷笑啦

最撚慘都係SKE班細

重新打過一次就ok

日文版愛莫能助

指原:珠會話我係第一個世界冠軍個到好撚恥笑feel

指原柏木咪夠膽笑

望吓山本嚇到唔敢郁

想問呢個有冇熟肉睇

彩始終係隔咗代 唔敢笑太多

thx

山本係蟲豬後輩嘛

再加上之前紅白投票大炒過蟲豬

唔方便出聲嘅

不過真係睇到彩姐好緊張
對比隔離2個咩都講

彩彩係akb一向唔太出聲

同sakura一樣返返自己地頭活躍好多

講起紅白
好記得上年有飯恭喜佢11名
跟住佢就話唔好再提紅白
應該要向前看總選

麻友 柏木 指原既ann嘈撚到仆街

真係試過

依家想恭喜佢見報第1添

睇返隔離post
一個月都唔洗就黎料
「難唔難唔係由黑子決定」
香里奈爆完慾照之後人氣都返唔到全盛時期

更何況現家禾珠玩欺凌
唔好話接劇 仲可唔可係藝能界生存都成問題啦

幾時去踩場

貼晒圖唔識點應就玩人身攻擊

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

恥笑mode全開

一開始睇唔夠一分鐘已經睇得出個差別
佢地唔選都係想睇下自己團既後輩可以走到幾遠
你珠開口埋口就係為左XXX/ 因為XXX 所以我就要第一

禾豬 紅白11 韓國13

請鼓掌

屌你老母禾珠___人霸生地

第59名好慘

其實佢啲表情真係唔係一個正常人

畀多佢啦 肯撚定班珠推買acc洗票 韓國個邊根本冇咩人講佢

總選一位態度咁寸 pd由第一集儲票儲到冇得投票才宣佈退出 中國fans肯定淘曬acc投 結果都係得13名 應該反省

下面啲留言

不愧係奶騎大本營

一齊睇禾珠跳老舞

今日冇牌

完撚全唔尊重
罷買53單

神主珠理奈去左邊

無個牌睇唔慣

越紅越靚...

禾珠又冇晒新玩意
仲唔出新招就比人搶晒流量喇

個妝唔多襯佢
不過佢真係幾正

日本今日個話題暫時都係 AKB 53單好乃曲風
乃新曲就好AKB風

肥秋搞亂左兩首曲？

為禾珠轉歌

肥秋:這不是很有趣嗎

冇禾豬咩歌都係糞曲

之前有人分析過呢首歌歌詞
好似係肥秋特登為禾珠而寫既
係編曲果度編到好似乃單咁者

我覺得連打歌服都轉左46風
起碼條裙長左好多

著住灰色水手服既人要係畢業前發光發熱

希望一語成讖

咁講咪即係松珠可以光明正大走數？
53單派台唔使佢上場，mv/pv用動畫代替佢。

人地想做世界冠軍
想做Center
你就屈9人走數

mv冇center做，而家要第二、三名頂上。
過咗打歌期之後仲有機會咩？

點會冇機會再唱
只要AKB唔摺既話總有機會唱返舊歌架

而家係佢有問題 營運唔俾佢再出
你估佢唔想做C咩?
佢都不知幾想做
佢而家冇得做呀
你仲要屈9禾珠走數

返嚟就重返皇位啦唔使怕

問題係如果佢復出嘅時候撞正係下一年總算單或者普通單嘅時候，佢出現嘅時候會尷尬 。
明明宣傳新歌，但係佢又出現，唱番佢首53單 。
仲有，mv佢唔會出現，但佢復出後，再拍ver2都冇意思，點擊率已經輸哂。

咁都要出㗎
你依家唔出都唔見有人放過佢

有人理咩？
有邊個官方mv ver2 會高過原本？
plug 歌都只會用第一個版本做宣傳，ver2. wfc 。
唔通到時做下一單嘅bouns?

一定要上節目唱？
演唱會setlist多數都係過期歌

youtube 官方 channel會唔會將演唱會版本做正式mv先？
迷開嘅人會買碟睇演唱會版，但路人呢只會靠YouTube睇mv/pv。

27單拍過兩個版本mv
但第二個版本好似冇擺上去youtube度所以冇得比較
不過個mv的確係擺左係下一張(28單) 度出
而且27單又唔係28單一出之後就從此封印
間唔中con都會出返

所以我都唔知你到底係度擔心緊d乜

作為路人，唔會理，只係知道佢而家唔係度。
到時mv可能冇人會知首歌係寫畀佢。

知又點唔知又點
好多路人都唔會7理AKB d歌背後意義係乜架啦

冇上youtube=冇用。
路人只會睇返ver1，唔會咁好心搵ver:2,除非官方會放埋上youtube.

挑 年尾紅白同大賞直接用呢隻歌咪得
前題係AKB仲有得上紅白

乜野為止冇用?

上紅白會唔會開咪講到明叫人唔好轉台, 好似總選叫人唔好走咁

救命

SKE 23單夠上左youtube啦
full ver.啦
點擊率又少過人
負皮又多過人
咪又係一樣賣到廿幾萬張

真係唔明點解你睇48既歌曲會咁執著個MV有冇上youtube

我明 佢想講咩就係想講mv好重要 路人好睇重mv

咩呀 mv好似話有禾珠嘅畫像㗎
其他成員捧住佢嚟跳足4分鐘咪夠哂存在感！

首先你係假設咗佢一復出就要拍新mv
邊個話你知係一定？？？？
全部都係你自己諗

分分鐘一復出就話補償返53單佢無c過嘅遺憾 復出新單俾佢c

即係咁，我上youtube search一首歌嘅mv，通常都會睇官方版，不論完整版與否。
如樓上所言，原來個mv係有ver2，不過冇上載youtube ，咁我一係用其他渠道搵ver2出來，一係直接睇ver1 算。

咁冇人睇就係冇人睇㗎啦
鬼叫佢發癲搞到俾日本仔追殺咩

冇人睇好過啦蟲豬條垃圾

咁不如同大家講佢死咗

又唔係韓團,MV點擊率wfc
睇下賣幾多隻碟好過啦

就算憎我都唔好憎SKE呀

冇話一定，但係呢個係總選第一嘅責任。

佢都未死做咩鳩呀你

Yes j家你會見有mv? 日本唔係好睇重呢樣野 之前hr破億都係優子飯自發先

佢有咁嘅自覺就唔會發癲啦
依家拍唔到就係拍唔到

條友鳩鳩哋，到底邊個同佢講48g睇重views㗎

係版權國家入面 你最好唔睇係YOUTUBE睇MV添呀 買碟啦契弟

睇開韓團就用咗韓團既標準睇日本IDOL

我覺得佢好想睇#wic就真

講views淨係吉朱同櫻花d片都唔知殺咗幾多個mv啦

aks幾時自殺呀

責任
你真係short撚咗
意思係總選第一要向19萬投佢嘅交代？
姐係你班珠推而家見唔到佢c 想睇佢復出嗰陣威多次呀嘛 啱聽未？

俾大家出吓火

下你之前先屌過我地咒佢死

屌韓飯真心搭錯線

呢個我唔等la我同你直接入房爆左佢ok？

仲有無上youtube無咩大不了
佢係日本本土飯人數相當穩定
唔會無lala流失

隊個鼻窿出黎向世一致敬

心機猴

神主牌都無埋

我都係韓飯, 但係我真係睇唔明佢想表達啲咩

sor唔係想屌你但見佢咁緊張youtube view真心覺得用韓飯思維睇禾珠真心on99

又串
WORLD IDOL CHAMPION

差緊粒鼻屎

唔緊要
我都理解唔到佢
啲point飛嚟飛去

佢上個禮拜叫我地唔好再笑禾珠
今個禮拜又唔知做乜9
我都覺得理解不能

如果AKS個取態仲係繼續保佢既話
咁53單個MV拍ver. 2真係唔奇
而家都強調緊「珠理奈不在」
咁好自然就會有個「珠理奈在」既版本
再絕D分分鐘53單係個「上集」都唔奇

當年「愛的故事上集」初初出果時個個fans都一樣期待下集是個可愛夢兒架

唔笑禾珠入嚟做咩

人哋欅坂成日都冇c㗎啦一樣冇問題

禁止你哋笑豬

佢話我地繼續笑佢會令佢自殺
而家又話要當佢死
大佬啊你唔好咁癡線la

sor愛的故事個陣我未出世

好似前幾年真係出番下集

我都係聽返來既者

入返正題
AKS就算要保佢都唔會俾佢咁快出返來
有一個講法係肥秋/AKS想2020東京奧運48可以作為表演嘉賓
而家佢形象咁差
唔徹底改造返你珠變返正常都唔使旨意再出來

去到2020
下咁佢咪無得4年霸？

ske係時候推08了

見到有人話
咁多年終於有第一首雙C總選曲

入到去會變左咁

營運推邊個死邊個
被選中既就會gg

08真係不了
佢已經過左最應該要受推既時間
留返d機會俾7D2同8期就好

AKB最好的時代

再次多謝豬推19萬投個雙c俾櫻花同須田

過去果幾個鐘日本果邊既話題都係離唔開53單同乃新曲
原來肥秋寫俾乃果首歌有幾句係
「唔需要理其他人閒言閒語，只要做自己就好」「就算自我中心都好」等等既歌詞
其中一段舞仲要係高舉食指

所以有人懷疑係肥秋一早就已經寫好首「珠理奈總選第一」既歌
不過出事之後就唯有將呢首歌掉俾乃團
再寫首「珠理奈不在」既歌

來吧我甚麼都應承！

秋爸爸

無左禾珠順眼左好撚多

唔好咁痴線啦

係都爆#1 先

好似好爽喎

轉自ゆなな個抖陰

舉左食指啊

有冇兩首歌嘅歌詞中譯？

擒我都ok架

有乜好笑？
佢不時☝️證明自己。
我地用🖕來回應佢。

頂帽
佢知唔知LOGO係嬴國的

納粹鷹嚟㗎喎

你望下係咪上下兩個加埋,咁你一定會話都唔係一模一樣,緊係啦因為日本都係邪惡軸心之一,緊係無可能做到一模一樣出街啦

佢頂帽有機會好似之前舉板咁出事㗎會,希望無人大做文章啦

點解要拉埋nazi黎講
我講嬴國係因為頂帽同嬴國鐵道部個LOGO一模一樣

おーちゃん連個章都掉轉左

因為上次得罪左膠,攪到世界猶太人協會都出聲,所以醒目嘅就唔好戴呢類類似軍服影相啦,好易得罪左膠比人上綱上線!!

好心摵9左佢啦
影響哂個觀感

一個日日屠殺巴勒斯坦人嘅民族,走去追究人地屠殺責任,笑撚死人

下次要同禾桜去鐵道博物館

但係我真係覺得「愛的故事下集」好聽過上集喎

紅紅

肥仔做野咁撚快就好啦

我美紅呢個髮型好q

佢有心做既話不嬲都係好撚有效率
更何況佢個"愛女"出事
幾唔願理48都好都要寫啦

養咗10年

但係寫到佢畢業咁款
究竟肥秋係未真係想佢快手d畢左業佢算？

有平手仲理你蟲豬？

舊愛新歡

平手先係上2020嘅材料，真心講
如果佢未畢業嘅話

啊我唔得la要後入la

你擒我都ok

一直認為本家同湯淺咁睇重珠其中一原因就係因為「最高指示」要營運咁做

呢個pose點樣估

睇重還睇重
冇人教導佢就係營運問題

留意到呢到開始變成崩卡吹奏區
禾珠苦啊西

須田個癲婆係幾正
不過呢張hg味好濃

有得俾你__你__唔__？

嗱嗱臨執翻劑先

呢d先係男人

誠實

屌岩岩見到須田短髮look嚇撚到我9到縮埋

有無圖睇下？

hg姐係？？

自己search la上兩年既事
佢carry唔到短髮

成個師奶咁款

短髮真係唔係人人carry到

不負崩卡之名

想知呢個名點解

崩壞個崩

無記錯呢個短到乜既頭係為左做浦山實而剪...

崩卡你哋分咗佢
我要大場

屌對車頭燈犯曬規喎

唔係做AKB49駛鬼剪到咁短
東李苑都係戴假髮
佢就黎真

九期入邊最鍾意就係佢,有樣有身材就係無腰無頸

特登揀咗張唔使露出來嘅

學宮澤佐江咁既長度咪算囉,呢度短到over左

尊重角色呀

反正都樣衰，無所謂啦
果期仲要爛面

咁青春

好眼訓呀
SKE同STU捨得播未

左邊面長期都好多粒粒
係上年開始執返好

巴打我無心笑你個推架但真係生理反應無辦法

等緊twitter放片,不過就眼瞓到頂唔住

多得頭先場西波眠左上半場依家有返啲精神

有無link?

咁夜聽日睇返咪算

咁都起到就真係要去check下

有冇人可以教小弟點睇lee d握手圖

圓圈
圈中圈
黑圈
同有數字黑圈係講緊咩

單圈普通未賣完
雙圈 昼の部 未賣完
黑圈賣完 數字=第幾次賣完

普通未賣完 同 昼の部未賣完
個分別係？

應該話雙圈係短部先啱
正常一部個半鐘 短部一個鐘

點解要分2種長短嘅

賣唔到咁多唔使齋企咁耐

明哂，感謝你

又贏一局

辛苦曬世二

由頭頂到尾

珠推點睇佢？

應該無從入手（口）

基本上每代一次佢都會有篇謙虛文，話c好大壓力、
唔習慣等

奇文共賞

珠飯最嘔心既一樣就係鐘意開小號扮自己係路人去懶係客觀評論咁，但啲論點根本唔係珠推唔會噏得出

ff能力超強 sakura冇講過任何嘢都有位被佢入

黑到深處自然粉

zoom 落個胸度想點

福利來的

就嚟世一粒鼻屎都可以講到係櫻花塞入去

十年那麼久，崩潰個一兩次挺正常的，有甚麼不可以原諒？

睇返尋晚音樂之日
23單好似唔係預錄既？
ゆなな同我桜都換走左

唔係live黎咩

STU一定係預錄
有差唔多一半人未夠秤
過去48G擺係深夜時段既多數都係預錄

真路人 睇完ske個live centre好有表現力 唔怪得呢度咁多佢嘅fans😙

佢含蓄左好多架喇
睇佢初期果D
真係係後排都見到佢彈下彈下

果時係最後排最尾位..唔彈彈下搵鬼見到佢

總選歌佢同sakura雙c都好睇 兩個都好用心跳

營運識做既依家好借勢谷下佢，日本人咁鐘意啲勵志熱血故事，依家佢靠自己贏到世二真係可以吹下

多謝珠讓位畀佢

AKB最好既時代
佢係唯一一個打低櫻花我係真心服
韓國個邊都唔服

捧到佢做指原第二
太田簽佢未？

佢有經理人公司啦

簽左好耐啦
唔簽係AKS R腳指咩

佢都簽左反而櫻花未簽

屈尾十簽SM 做日韓superstar

發夢諗下真係幾好，但只可以限於發夢

唔知點解成隊順眼左好多

呢d先係AKB次世代

成日咁多外務又上電視你覺得AKS可能咩？

一日禾珠仲係度都唔會捧佢啦

點同禾珠交待？

雙子星係小事務所,但正因為有既資源唔多,可以既都畀須田..呢D真係無得頂

真係靠曬佢發達

其實咁講真係好唔尊重其他有份嘅成員

搵到ドデスカ比佢上真係估唔到
而家仲搵多一個番組比佢

自費新幹線上節目真係好癲

轉載舊聞

因為08不放禾珠在眼內 所以完了！

08而家個求生意慾都好強架
間唔中twitter同mail就會貼禾珠既合照

TP愈做愈大啦

連lastidol既活動都係批俾TP搞
證明TP同朝日關係相當良好

點解冇櫻同奈子既

自膠， 睇錯akb

珠推真

成隊TEAM S得返佢一個戰力 完唔曬既

下
後面仲有一色 雙野 瑠 美紅 水懶喎

呢班仲細...成長到就係既...

一色上一單隊歌企2號位...今單又跌返去後面...反而慈子又上返前..

一色永遠好似好怯咁，感覺同初初既08 BB差唔多

仲係好細路女雖然牛高馬大

一講一色就自然會講一色老母

呢塊板真係曝光率勁高
利申有一堆相

來年總選第一非佢莫屬

佢有佢阿媽唔駛多一半既色氣/女人味都唔知會引死幾多仔

我新飯,有無圖

唔好搞我ひゅーひゅー

巨巨可唔可以開心share
我寧願日日睇佢#1

法國野島都唔錯

【5分鐘帶你了解】珠理奈VS宮脇，職場欺凌與及珠理奈休養的真相

嘩呢個就係真相

個個張相都一樣架啦
唔係為張車奇抽咁多把撚咩

須田咁大膽

咁都可以洗，真好心機

問題依家日本人討厭你珠，決定你珠解唔解到凍既又係日本 人，你配曬中文字幕畀邊個睇啫

唔知點洗白得罪大物呢

件事掉返轉黎講

個節目送比佢架嘛
4/30果場2shot開始擺出黎

7月16號個握，2ch有人留意到d goods冇珠份
咁依家HKT個握d goods有冇兒玉遙？

佢2shot咁著出黎真係會痴線

須田 亜香里（SKE48 チームE） 配信中!!

佢除左個嘴大左少少真心正

上唇生左好大粒暗瘡
想幫佢啜爆佢

粗重野我黎

唔好提醒 佢哋真係會譯

隔成個月先嚟洗 落重漂白水都唔白

正還正 恐怖還恐怖 成日覺得佢笑得我好心寒

佢地最好就譯
最好就快d譯
而家日本松珠個post已經去到 #88
班珠推緊係想炒到去#188個post先肯罷休

我明

送佢一程 幫佢譯 珠同fans都係咁鍾意炒作自己醜聞

段影片最尾果段話肥秋好鍾意黑子出來幫成員做勢
我就真係好想知有邊個營運可以任由d黑子“造勢”造到個人失蹤重要成個官網d goods 都要下架

明明官方都想低調，連我都黑到厭厭地，偏偏啲珠推死心不息，見啲火頭弱咗又撥返恆佢

第一個point，wic同櫻講要好好跳果段片特登用低清加跳幀既片

明明其他片係高清

退一萬步講就算 “不然AKB就要完了” 呢句真係你珠自己FF出來

係台上公然鬧mb呢件事本身就係錯哂啦

仲將件事本末倒置話係TBS編輯誤導

千錯萬錯禾珠都冇錯

SKE 台灣fans page 個admin都post左上個page度

果度成班都係偏奶味噌
淨係識講SKE要上下一心

松珠ske48週邊下架，貓頭班友認為：
1:可能避風頭唔出住。
2.被畢業先兆。

咩週邊？寫真集？

但都係好正

官店所有goods 連生寫

通常咁做係咩意思？以前有冇發生過？

咁大棵搖錢樹 點會畢業呀

承認=事實？未必

我就真係好想知你珠如果真係受害者
點解會連goods都要下架
定係「黑櫻一族」真係咁邪惡
仲勁過吉x 封殺迷路

未必。
今次係影響埋akb48咁多年嘅聲譽，就算唔炒，佢自已引咎辭職都唔過份。

難道要去到53單銷量連一百萬都冇，紅白成團都上唔到先考慮辭職？

留名
入返來幫手悼念下朱珠先

衰極都唔會冇一百萬
總銷量少左30幾部而已

以前都冇發生過咁大單野

今次ske48 23單嘅銷量比以往差又點解釋？

如果係咁，好大機會被炒。

件事比我想像中大單 我以為笑一排就當冇事

分分鐘連今次連53單生寫都冇#1 份。
就算被畢業，分分鐘連畢業con都唔會為佢搞。

做戲要做全套啫

下個月就出返黎啦,對第一大face有信心

會唔會真係入咗青山唔可以出嚟

點會當冇事？
上面個段洗白片，不少日本網民唔信。

邊有下架 咪仲賣緊

就算出返來又點？
人氣大跌，唔好話握手會仲有冇人握，下年總選如果佢照出，分分鐘出榜。

總選之後味噌回唔切氣

情況應該似淡出，因為炒人其實會牽連更大，
珠推瘋狂起上黎會做d咩唔會有人估到
反而而家慢慢淡出令一堆人先忘記佢再暗示唔提佢等於唔存在呢個人對所有人傷害先會最低

已經傳到去日本？

係星期六場握手無佢既goods咋喎
Netshop賣唔去既goods仲有得賣

如果無記者會既語無倫次+AKS試圖新聞控制，咁松本人志應該唔會加一腳。

演唱會入邊發癲果啲事，基本上村外人唔會有心理 應該唔會燒到咁大。

我覺得似9up

上星期SKE官網月別已經冇左佢

但應該無新goods

松本人志同aks不和？

咁更正
應該係呢排出既新goods都冇佢份

雖然一講休養就全數唔賣架啦
唔通話比你知幾時影咩

原來轉眼就一個月了

aks點敢得罪呢個大佬
成件事真係呢個大佬出黎講完就急轉直下

禾珠輸晒流量喇 苦也西

恐怕係兜口兜面撞見都唔打招呼 先會咁憎佢

神珠牌仍然好搶鏡

又係喎
有份見證住禾珠登基到收皮真係深感榮幸

咁同炒佢有乜分別？
更何況，佢唔係小人物。

你太睇少珠推嘅忠誠度啦

你唔係珠推黎架咩

一年內冇成績之餘，仲打爛自己招牌。其他人同時頂佢檔，幫佢完成佢嘅事。班網友唔係咁on9仲投佢？

歷來炒人一定係要犯同異性做不當行為先得
我建議你收集下資料先出黎9up la
你真係好撚尷尬

其實我都好混亂

話”休息”緊係無份架啦
上面講到所有野下架咁喎

咁又點？
一個人如果做左d野影響全公司聲譽同令公司承受金錢上既損失
公司唔炒佢炒邊個？

正常總選後就會有大量雜誌專訪報導新選拔
而家差唔多冇哂咁滯
仲有水着surprise仲未有聲氣
仲分分鐘唔出
你知唔知果度令AKS少左幾多收入

咁今次做臭akb個朵，點都比以上嚴重。

對上一次應該要數到小夏海同米澤果單？

死屎啦八婆

sor 我呢度唔應該話你9up
不過呢段片洗白唔大

雲爺爺你打錯字

呢種臭朵先無限商機啊
AKB已經經歷唔少
所以你唔好成日諗住炒左佢la
炒左佢就無樂趣架la

隔成個月先嚟洗 本身都開始冇人提

我唔多熟
但我知最出名一定係三上悠亞

不和應該無資格

睇個勢係順便加腳，如果冇前面啲事佢應該唔會無啦啦提

禾珠識玩 特登走炎上路線

直情愈洗愈黑
將所有話佢有問題既人都「櫻推化」

其實sakura真係一句都冇講過佢 仲叫fans唔好攻擊任何人 點解佢哋咁鍾意ff sakura心機

仆街la你唔澄清你就係心機櫻

屌呢句真係玩曬

鬼頭走得好好睇睇架
仲有卒業公演

未必

咀到咁都好好睇睇架
咁唔洗旨意禾珠俾人炒

嗰19萬票值幾多錢左右？而家佢賺嗰堆票數應該開始倒蝕緊

根本人地要入櫻花數嘅，櫻花講/唔講啲乜煮係死

當日發生咁多事
珠櫻只係其中一單
如果櫻先係搞事果個
咁所有野都會係圍繞住櫻發生啦
點解全部野連搶咪連走音連喊暈都發生係你珠身上
珠推洗一世都突破唔到呢個盲腸架啦

講左好多次la
係落降頭
一定係

松本人志被sakura縱火成功所以……

所以我咪話樓上用「淡出」一字唔適當。
事實上，佢當日嘅行為，換著小人物，一早第二日宣佈炒佢。
不過而家咁嘅情況炒佢只會令事件越演越烈，所以唯有冷卻先炒佢。

唔覺得會炒……

有冇諗過松本人志同指原夾埋呀

唔關事，而係神珠牌太多fans
炒佢分分鐘班友發癲，慢慢等佢收皮好正路

其實松珠嘅任務已完，而家須田帶領下，團體氣氛比以往輕鬆，留係度做山寨王畀人笑有乜謂？
個個表面對佢恭敬，實際個個覺得佢阻住地球轉。

我都講左呢個point好多次
條友點都話要炒
真心做乜鳩

最想珠死嗰個一定唔係我

我已經跟唔到個位手足既心態

其實營運之後都學識冷處理啦
話之你有埋seed都無事

而家跟本無可能有炒呢個option

最大機會係十周年出返來
如果咁都唔出既話佢真係有排都唔使再出
最怕佢搞到十周年要低調或者哭喪咁就仆街啦

佢條路太寬偌，一路以來都係依靠營運關照，未曾有重大打擊，今次一野打沉佢，就係想佢點翻身。
成功嘅，就會成為指原第二。
衰咗嘅，我冇野講。

唔使諗，到時十週年謂肯定唔會出現。

無聊睇八字嘢
神珠牌八字要火要土，忌金水木
解釋到今年紅嘅原因(土旺) 可惜下個月開始金旺，嚟緊五年都係水旺，佢出返嚟都會好辛苦
不過佢條命其實算好運，五年後又大旺返
旺多廿年，之後收皮到老

記住 珠珠事務所唔係AKS

五年之後出村先開始旺

佢係啱做演藝，靚嘢，屬火
普通女仔結婚嗰啲就唔好咯
但咁多年後仲邊有人會睇佢，所以我都唔知
或者下海？

神隱五年先出來，到時同佢接觸嘅人都走哂，邊個知佢乜水？

咁要睇佢出嚟做乜喇

巴打們學識淵博，連命格都出埋，即時搭唔到嗲

去埋算命

KP2371係咪係青山識咗珠珠

洗衫板下海 講經咩
真係不了

cosplay進擊巨人隻巨人呀

松井珠理奈とSKEの関係に亀裂？SKEオフィシャルグッズリストから松井珠理奈が消える

都傾左700幾reply

下海係咩定位, 30路義母

一個口塞...................

唉哩個post應該安全啲，入來算

咁邊個po好危險

呢條友真係好過癮 死都要覺得自己論點啱哂
雖然佢立場不斷頭搖又尾擺
一時又話叫人唔好咁涼薄咒人死
一時又話珠復出嘅新mv會無人留意（姐係expect一定有 ）
一時又話今次珠被人炒硬
係精神有問題呢一點上真係好撚似珠

喂你班珠推 個個都精神病咁款 邊有人夠你玩呀

食緊飯呀屌

我以為乜嘢都唔會講，做CD rom算

點解你覺得呢度安全

丁都鉋斷你

Produce48

開緊戰?

躝啦貼田中美久

btw件新衫幾靚

屌你咩
核突過晒我post嗰啲

幾似我條巨龍既粗度
長度就應該佢用兩隻手都托唔曬

_神主牌

貓頭又有新Po

為左松珠打咁多字，係愛呀

果D話SKE而家係逆境
要上下一心渡過艱難時刻既偏奶味噌
醒下啦唔該

我剩係睇開頭個段
如果你受唔到壓力係咪應該要退位俾其他人上位

一個抗壓咁差既人點帶領成個團呀

上少D貼吧啦
壞腦架

上貓頭總好過上ATC/PTT呢d 得你珠一言堂既19BBS

上邊抽水最好

兩邊都唔鐘意

笑下者，好似上面果渣長文係得大陸人先「創作」度出黎

但係佢講得有道理得多，好過啲一尾讚好嘅嘅討論帖。

日本仔都差唔多架啦
而家去5ch 禾珠個主po (★89)度
間唔中都見到一大篇野數9佢由出道到而家既件件「功績」

BBQ幫人執電話 條友第二日去埋握手會多謝佢

點解會諗到係炒小珠？ 實際上運營有覺得佢錯咩？

[img]https day://

Bbq好波

睇到話要del哂有松井畫面嘅mv個下笑死
咁AKB應該得翻遠古mv畀人睇

呢張券握到幾多秒先影到咁多張相

睇圖好似係靚仔

BBQ佢想握你幾耐都得
條友亂黎既

果然lee到同貓頭吧先係我嘅歸宿

見到atc果d垃圾page就火都嚟

需要出火嗎？
我仲有一兩張J既J圖

又係你呀

做乜呀佢

BBQ圖定J圖殺傷力大D

⋯⋯搞咩

桑原同玲奈仲喺度，2011？

貼吧轉載。

嬴左珠世左果次（好似係）

人在做，天在看

D人重W松井

俾玲奈撚咁多次都w松井

見twitter唔follow唔覆都要知咩事啦

所以話蟲豬推腦有問題

MK得來又有d文青氣質

未必你個未必

撈埋一齊做BBQ J圖

ching know eat

08

貼埋哂d陳年舊圖做乜？

人地男朋友為左我洗左幾百萬,嘻

呢度巴打 ？

睇曬兩邊post
發覺條友都onon99

香港頭痛藥廣告都用未必

個廣告好似好耐

看了twitter的REPO是這樣 那個人什麼都不知道就來會場
剛好跟かおたん推的人攀談
かおたん下一部是空的 有機會可去成員推薦香水的活動
かおたん的fan們就連番進去傳達 馬上同意了
那個活動是拿全握券參加 fan們馬上貢獻出券
大家打算自己不進去把時間全部讓給那個人
結果真木子 おしりん 竹中P都過來採訪
跟かおたん合照 講了3分鐘
那個人的感想是「握力很強」

sam ling又發功

究竟嗰班珠推知唔知道而家再為佢洗白，只會越洗越黑。
事實上，日本當地網民已經相信佢嘅行為係「職場欺凌」之餘，仲認為以佢嘅心理質素，根本唔應該出現，寧願佢引退都好個繼續影衰akb聲譽。
學下日本班珠推咁，聽貓頭班網民講，當地嘅珠推考慮向其他人道歉。成日話「粉絲出事，偶像埋單。」而家偶像出事，班粉絲除咗開文洗白，將所有事口

究竟嗰班珠推知唔知道而家再為佢洗白，只會越洗越黑。
事實上，日本當地網民已經相信佢嘅行為係「職場欺凌」之餘，仲認為以佢嘅心理質素，根本唔應該出現，寧願佢引退都好個繼續影衰akb聲譽。
學下日本班珠推咁，聽貓頭班網民講，當地嘅珠推考慮向其他人道歉。成日話「粉絲出事，偶像埋單。」而家偶像出事，班粉絲除咗開文洗白，將所有事推哂其他人身上，仲識做啲乜？事實上，社會嘅風氣已經判咗佢有錯，再洗白下去，不但冇意思，而且只會影響偶像嘅前途。

好想收佢皮

而家呢單野已經唔淨止係村內既問題
大把村外路人都關注緊
如果日本珠推真係有諗過要道歉
唔係公開道歉並且新聞大肆報導既話
跟本就改變唔到而家現況
我地呢個post就話開始沉
人地日本個post基本上重係維持緊每日爆3~4個1001

有咩好傾日日爆3-4個1001

5ch入面仲有d私怨po/廣告po
1001其實唔難

舉個例子
你淨係睇返呢個post
尋日朝早淨係傾一個話題都已經去左幾頁
日本果邊討論禾珠既人多呢度不知幾多N倍
只要一有禾珠既新話題或者重溫某d話題個區就會跳得好快
仲有就係好多人就咁一句"慶祝個post開到第XX個" 咁又洗左幾十個reply

見啲奶騎咁努力，忍唔住畀啲建議，其實呢啲洗白po同片只會再挑返起個討論度，同營運既解決方針相反對你主人完全無好處。

因為個熱度一日唔跌，你主人一日都唔駛旨意出雪櫃，但佢多雪一日，前程就凍過一日，我呢挺所謂珠黑當然樂見，你哋就自己諗啦

唔好話日本班珠推，就算係akb成員，特別係隸屬ske嘅，佢地個人twitter都有提及松珠，好似樓上個位咁，話握手會冇松珠，冇咗佢把聲好唔慣。
雖然佢地可能知道佢嘅病休只係藉口，但至少都冇藉此講佢壞話。
反而個班海外珠推仲死口幫倒忙，其實佢地係唔係想佢連畢業都搞到無聲無色？

官方洗地

以前邊有咁多話掛唔掛住

冇用㗎你一日唔道歉，話知知你點洗

崩卡今個夏季嘅schedule。

所以最重要就係營運方幾時肯放人出來道歉。
講緊嘅係親身上媒體面前，而唔係就咁發出新聞稿，一日唔面對傳媒，就算佢畢業引退，都只會繼續鞭屍。

之前講過，成員無可能加一腳，除非想成個團體陪葬。

表達關心同思念係基本

同埋叫班海外珠推唔該咪鬼再整埋哂啲洗白材料，第一AKS自己已經做緊，第二日本5ch block哂海外ip，當地網民已經對此免疫。

邊個會似禾珠咁ky

\營運好精神分裂，一面就話佢休息完全隱佢形連goods都唔出；但又一時成日喺湯淺或成員口中成日提到佢
睇下博多個邊真係好少會提起兒玉

琴日先有個po話
依家休養lee個定位俾咗蟲豬
咁兒玉係咪會復出

咁可能係hkt都仲有代表人物，除咗兒玉，仲有櫻花、指原、奈子、美久等。
但係反觀ske，除咗松珠，代表人物而家先有個須田，唔係話其他唔得，但係人氣始終差啲。

HKT有代表人物但仲係冇人擔到大旗

兒玉就算復出，都要減下肥先。
對上一次見傳媒嘅時候，成個人腫到認唔到佢。

減你條命咩人哋係食藥食成咁㗎屌你

好撚心你樣樣知少少就唔好講嘢講到咁實啦，戴吓頭盔好冇呀

咩病

分裂就分裂，不過應該係總公司同分店既利益問題。

總店落最高方針要雪住WIC，解凍日期另行通知，之後點處理等冷卻左再算。

分店（指湯淺）就會搏命掙扎，因為唇寒齒亡，珠失控佢作為分店阿頭呢隻鑊揹硬，佢結局應該係同珠掛勾。所以佢會鼓勵成員多啲幫手洗都都唔奇

sorry,我收返

唔係精神分裂
營運如果要選擇唔道歉而又保住佢
最可行就係打煽情牌
要佢完全休息
同時要mb係咁提佢
目的就係想要d村民都要養成一種 “珠不在，我都會好寂寞" 既心態
當呢種心態強大到某種程度
下一步就會形成一種 “珠你返來啦，我地唔再針對你啦”

而家怕就怕24單都會跟住無限期延期
因為而家營運好似重係打緊 “SKE冇左珠唔得” 呢隻牌
如果24單係佢復出之前就出而銷量都冇問題冇大跌既話
咁就變相完全否定左佢既存在
咁佢就真係得返完全消失呢個option啦

珠到底係咩病 總選個日仲係生龍活虎跳舞 只係話三日冇瞓 咁唔係休息一輪就冇事咩 到底咩病

咪就係因為過去你珠食撚哂所有村內資源
又冇做過前輩既責任將d後輩推上去囉

咪就係，第2日握手會著到回魂夜咁

邊到體調不良呀睇過

有冇可能總店換分店，即係換走湯淺？
其實主要問題係分店縱容松珠，當然松珠本身都有責任。但係其實又唔係去到無得救嘅地步，畢竟年紀仲細，仲有機會改。

留意到youtube有蟲豬洗白片，有咩方法可以去清理門戶

我一直都講緊佢有疑似躁鬱症
佢一日解唔開乜都要第一呢個心結
佢一日都唔會醫得好

咪拍套濕鳩垃圾豆腐摔角整傷然後食藥既副作用囉

冇讀過書 世界觀只有總選 好難走出個死胡同

只係藉口。
唔通直接同傳媒講：「佢總選當日嘅行為，令aks蒙羞，因此將佢『急凍』，擇日懲處。」

有冇人跟我去youtube搞d垃圾蟲豬片

佢講唔出就唔代表無既...

須田 大場 明音 BBQ都唔叫代表人物

心理病好難從表面觀察到。

精神分裂？？？？？？

佢地係代表人物
但唔係次時代
一兩年前我已經好奇怪
點解村內劇好似馬路咁
2, 3都會話推下久，丸，花音
4,5,6 就淨係得松井珠松井珠松井珠
村內人就緊係知道SKE有好多新人
但係你問下村外路人
5,6期之後既mb識得幾多個

ske d選拔組走哂咪由得蟲豬自己慢慢玩囉

好唔明後期ske 完全唔出其他人 禾珠又死霸住主角做

貓頭有網民已經講哂日本網民點睇呢單野，麻煩班 珠推收收皮先。無論你地點做都改變唔到日本網民嘅睇法之餘，仲連佢海外嘅名聲都臭哂。

456既珠負責以大前輩身份參與當時活動

營運死都要比#1做咁可以點
真係唔明佢諗乜

其實唔係呢到唔係得英文數字巴係珠推咋咩

其他團都會拎幾個人充數

都話咗我唔係珠推。

恐怕呢兩個目的好難實現到。
第一，民意依然叫松珠收皮引退。
第二，而家ske氣氛咁好，出24單分分鐘仲好過而家23單，更何況咁拖下去變相表示SKE廢。

ok u win.

對號入座

精神分裂

lee個emoji我好鍾意

簡直係為wic而設

剛剛去過貓頭，有個網民話ske48搞到咁，除咗松珠之外，本身營運方面都有責任。
我從未睇過akb相關節目，只係睇過pd48，已經睇到ske48同hkt,akb等有好大分別。
Akb系五團（HKT\AKB\NMB\NGT\SKE)，只有SKE以及NGT只派兩名參賽，仲要SKE第一輪全軍覆沒。
相反AKB\HKT\NMB\NGT至今都有人入圍第二輪，唔知係唔係因爲佢地（SKE)嘅世界觀太狹窄，只限於村內。唔同hkt咁打通村內外。
用電視台做比喻，SKE有啲似而家嘅tvb，而HKT就好似viu tv ,其餘三個唔係太熟，不作比喻。

咁你首先要搞清楚兩樣野先
第一
日本人本身仲係好嫌韓流
唔係個個mb都有興趣做韓星

第二
入得分團無非都係想係自己地元度活動
而家PD果邊仲突然有傳話出道後有一年半只可以參與PD48活動
者係話如果成功出道既話佢本土48既生涯已經差唔多可以完結
係咪個個成員都願意咁樣搏一鋪先？

其實你都講左你未聽過akb其他相關節目就唔好成日講出黎扮代表啦 同埋點解會覺得ske係大台 笑死咩 世界觀太狹窄，只限於村內。唔同hkt咁打通村內外。勁大佬咁都比你諗到

ske最大問題係死推蟲豬嘛，係人都知㗎啦lee樣嘢，明明大把好牌又唔識打

hkt有鬼打通村外咩，知唔知hkt幾耐冇節目呀

死……
你唔係鬧緊我嘛

不如試下睇味噌既番組先啦

おはようございます！
久しぶり～😊

元気でしたよ～😋

そして帰ってきましたっ

SKEのために、自分のためにって思ったけど
何も役に立てなかったかな...

でも、、頑張りました！
多分人生で一位争うくらいに頑張った！

人見知りだし、話したことないメンバーばっかりで環境も違くて、言葉も通じなくて、自分の実力のなさに落ち込んだり、不安ばっかりで辛いことも多かったけど、

自分で自信を持って
頑張ったって言えるくらい頑張った！

もしそれがみんなに伝わってなくても。

だから悔いはないです😊

まず、このオーディションにSKEから2人、
私を選んでいただけたことに感謝です。
人より多く今までにない経験をさせていただいたので次に繋げたいです！

これからもっと頑張ります💪🏻
応援してくれてありがとうございました＊

(落ち込んでないので安心してください、
バリバリ元気です✌🏻前向きに頑張ります！)

雖然公開手機mail唔好 但講開就sd 一下出黎 感覺表妹都係出去見識下 講真ske得兩個不知幾開心

SKE派左表妹一個之嘛

有時候唔係話唔歡迎新人討論，但你討論之前做功課都做得好d吖

唔係話你

只睇國內ske先係愈來愈旺hkt愈來愈霉

其實呢大半年仲討論緊HKT衰退得比其他分店快
相反SKE今個暑假就出盡力宣傳(先唔理松井珠先)

連劇場都冇埋 好似係

hkt如果真係冇咗櫻花同nako都應該會收皮，希望多返d節目俾人識吓新人

博多執笠團
劇場都要輪三個

咁今年十週年點都要出力d 唉到底個日會唔會有演唱會呀 唔係又得劇場呀嘛..

而家有個HKTBINGO
但睇日本仔尋晚d反應好似唔多掂

我到底book定機票睇猜拳好定等佢公佈有冇con先好

SKE新血牌面太屈啦

反而打到咁差都要有返咁上下才華先做到，湯淺好波

唔係親眼見都唔信，5月去2shot見就算咸魚極都有人排，但見HKT AOI/梅露/粟原佢哋真係冇人直行直過
有樣有身既優糖/美久/粟原佢哋一本半本書仔攝影都無，唔係靠本家活動連TV都未必有得上

STU先最慘
天災搞到出唔到碟
連同船劇場都要無限期延遲

麻麻，係睇人多過睇d企劃，連keyabingo個水平都去唔到

邊有咁易收皮
Ske當年都死唔去

你哋ske有松井珠頂住嘛點同呢

救世珠

松井珠與她的洗腳婢們

produce 1+47

換個角度諗
如果上年營運同鬍鬚佬仲未醒
仲繼續俾禾珠C埋芒果同無意識
所有資源仲係繼續集中係佢度既話
PD48話唔定係成隊SKE報名啦

所以2018仲見到人講hkt好紅ske就執就知佢一定坐左2年幾

呢個時段係輪住既
之前46 之後到stu
如無意外應該做一季就轉第2隊

有節目真係好重要
我個名今年有圈內我覺得真係多得個節目同吉村

好明顯神經病

都係黑櫻仆街啦

吉村GM成日蝦你個名

不過綜藝就係要咁先有人記得

屌奶星 總選4日前仲跟元老幫肥秋慶祝生日

然後第二日就即刻4日冇食飯 3日冇訓覺
佢班fans 又信個下好野

佢班fans係有問題㗎，信我

成班腦有問題

未必!!!!!

2個MC冇乜料到咁

連日本個邊都唔覺得好笑
我仲以為我我唔多熟日文所以get唔到d笑點

因為企劃令2個mc冇咩用咁

希望個企劃玩兩集就完啦

個顏色好差 灰灰沉沉咁

搵個D作家定評判,太過專業
攪到呢個唔係綜藝節目咁

佢話要參加搞笑大賽所以好認真
但觀眾邊得閒睇你評價

大家千奇唔好亂咁舉報人呀
人地之前話成日俾人誤會係奶騎喎 黑子中傷喎
佢配圖係禾珠所以唔po了

即刻舉鳩佢先

千奇唔好呀
無咗好孩子sam gor咪無撚含 ？

點舉先會有效D呢

從貓頭睇到，有人問支配人湯淺洋，有關松珠嘅近況，佢就咁講，聽住先啦！

即刻舉9佢先

復活祭
洗唔洗好似耶穌咁整返個禾珠復活節

要死左先可以復活架喎

唔該佢唔好咁癡線啦屌！
佢而家一日唔真心認錯，到時被人扔雞蛋就有佢份。

被雪講到好似因爲要保護wic先唔畀佢出黎，不愧係湯淺，撚化人係有一手

唔知復活祭週邊有冇撩鼻棒？

2018都講緊HKT仲掂既人應該處係異空間
專用劇場2016年因為原先重建到呢家仲未搵到安落地方（雖則呢樣野唔關佢地事 ）
就算呢家個天神西鐵hall有其他特攝活動就要比佢地優先
前幾日仲去個垃圾場開公演 未有天災個時已經連full場都做唔到

呢家七月 岩岩好一年先有全新電視番組
個派膠企劃你估真係人人都carry到咩
到頭來其他人睇咪覺得悶 第一集三四神除咗一開波講過野之外 其他全部mc鏡頭都係指原講晒 不如指原單獨mc然後請嘉賓上黎鳩up好過啦

HKT又越黎越少人 初期大部分都已經過20歲
蘿莉團變姐姐團
屌你個teamH公演得6個定7個係teamH加其他人

琴日仲話韓國一年專任 sakura去咗真係連新single都唔洗出

撚唔到幾耐，佢身為#1，就點都要交代。
佢咁急住推#1出來，但係aks一方唔似會咁做，似係湯淺一廂情願。
呢團火燒足整整成個都冇停過，我唔信兩、三個月就可以熄滅，到時ske十週年con,叫松珠出席都成問題，容乜易再做多次總選事件翻版。

上面打錯mc個名
就黎變抱怨區

2ch個睇湯淺個repo既焦點就去左話告黑子個度
d日本仔論點當然係恥笑同呢到講既差唔多：講既係事實告乜鳩，同埋告邊個，連告既對象都沒有，所以都有日本仔講其實可能湯淺耍緊佢

村重樣衰左之後有冇嘢好講
以前村重推

大陸班豬推都話要提告

笑死人咩又搞返大件事呀？？？

Sam Ling不如都告下我哋

sam gor最近有咩搞作

Good I like it.

火都未熜就想 "復活"?

珠推真係異常執拗

想睇告 告得邊個

有錢人告不誠實使用電腦係無敵

首先要係香港

松珠清算日

紐倫堡大審判

有乜為呢

技窮了

Keyword

皇天擊殺!

又有新料

每次個po一靜 禾珠就會整旺番呢到

即係咩意思？

禾珠最強嘅珠黑永遠係佢自己

唔識日文

咁關指原乜事？

翻譯

休養中的蟲豬給指原做成重大攻擊的一句話

屌恰9指原？

文春對呢兩個人都好有愛

指原d 3連霸好勁咩禾豬5連霸添啦

禾豬仲係
WORLD IDOL CHAMPION

指原當年被文春搞到差啲冇得做。
而松珠被文春踢爆夜遊又乜事都冇，睇來今次大力抽水。

休養都仲咁多嗲？係咪因為唔打招呼事件？

而指原只係選拔冠軍

但係指原而家係hkt支配人，松珠呢？

拎世界冠軍同hkt支配人比

調轉意思啦

吓真係㗎

珠依家邊可以出到聲

更正！！

指原對休養中的蟲豬做成重大攻擊的一句話！！

前成員同指原不和 指原屌珠理奈 前成員話有人演技好 即係指原

咁姐係話prr？
同指原邊忽屌珠理奈？

指原對休養中的蟲豬做成重大攻擊的一句話？？？

so what
論資歷：指原akb 5 期生>松珠ske 1 期生
論能力：指原係hkt支配人，但係松珠除咗係大ace,萬年不動c以曾兼任akb team k 之外，而家只係ske team s 成員，未曾做過隊長。而家總選事件，佢仲可唔可做落去都成問題。

究竟你係真心定假膠

老咪一期生講過禾珠冇人夠膽整估同得罪添
禾珠大撚哂 洗理你

論後台：禾珠有秋元爸爸照住

其他乜都係廢話

官方識揀回遊魚放

其實你係有幾唔熟行情呢？
先唔講松珠，你9up指原個d野個陣你可唔可以查清楚少少先再係度比較啊？
你對禾珠d事亂up可以忍你笑下你
但你試下亂up指原d野我唔屌7你既話我即刻改撚左我個名

係未要等到7月26號先有得睇？

Sorry

E但佢指原個d資料又好似冇錯 btw 你珠係擺明唔想做隊長啦

留意到lee到d手足唔識分曲直

咁落去以後應該點討論

文春拉埋指原落水
咩玩法

先報數 禾珠推

不能同不為係2回事黎既

佢無錯但係佢咁樣比無咩用
指原5期個陣禾珠已經做大鑽個C
然後member兼任支配人制度本身都唔係好決定到個gp方向
純粹精神領袖所位黎
所以唔好睇指原可以完全操控住HKT
當然要比較可以有好多位比較，詳情可以睇上幾頁指原同松珠比較
但我feel到K巴打（拿我仲好客氣叫你做巴打，唔好逼我）
應該未熟指原d事
所以先警告佢唔好隨便比

睇id都分到
但K巴打唔該講清楚真心驚屌錯人

唔知都係要睇佢出左之後先得
但睇返之前指原d sns都寫得好隱晦
松本屌禾珠個刻指原仲要係隔離幫口講「偶然，咁岩無打招呼姐」
所以呢次料要睇下係邊個爆

報左唔好玩架一陣真係有人入黎屌你話你明明之前講會對禾珠打飛機點解呢一刻又鬧禾珠

呢次似係標題黨
事實應該冇咁嚴重

因為咁爆多數係話「消息人士透露」
咁點9吹都得

Ok我都係以旁觀者態度睇睇。

打者愛也

全世界人都悼念緊松井珠理奈（46）問珠何所欲 問珠為何專做柒碌

禾珠唔係度之後一星期先爆一個post

好名好名

credit by 宮絲

週刊新潮

咁應該9吹多

推

1001!

1001